Samsung Galaxy S & Note 討論區 ( 47 )

實用連結:

SAMSUNG必用BLOCK廣告app :&nbsp;

AdHell3
能同時禁用不能刪除之系統app,如Bixby

玻璃貼:

S10超聲波指紋適用

whitestone dome

淘寶官方link S10貼已上架

解決頻閃

oled saver
強制手機系統設定亮度調至最高至不閃屏
再加上遮罩層來降低至正常屏幕亮度
會哂d電（好似係）

Hi

HI2

有巴絲打(包括我) 唔起上述限期內買s10都有 領取嘅confirm email

詳情可以問下samsung 或者交流下大家嘅情況

登記禮品link:

留名諗緊買s10+

淘左塊uv貼 竟然用到指紋

UV 正常都得，都唔會有氣泡

邊款？

我想問你係咪買左部機之後已登記過一次攞積分同尿袋，今次係第二次登記？

排斥s10e用家...

s9 user留個名

ELM Development Key 而家係唔係要upgrade 左account 先申請到?

Lm

覆返問個位巴打

yes

第一次登記 齋攞s dollar 因為已經冇曬手機殼(揀嗰個位灰咗 話已送完)

前兩日再入上面條link登記 打完imei果就彈咗句 imei已經登記>叫你㩒入去揀禮品 有尿袋/case 我剔曬兩樣>確定>即刻就收到email

香港 good lock 幾時support edge lighting plus啊 好想個窿識發光

乜原來依家出到套同mon殼（?）合為一體
好靚

有冇link之前淘咗塊聲稱可以用 之後中伏

always on edge幫到你

即係"come"蓋保護套嘅簡化版

oled saver 好嚴重影響畫質
有無其他推介？
同埋有無keyboard做到kaiboard中英混打同揀拉左右？
thx

好似係 我已經裝唔到

點樣將bixby較到撳一下即開相機

開bixby>右上角三點>Setting>Bixby key

btw撳兩下電源制=開相機

唔通我第一次登記時攞埋尿袋，所以今次冇得再登記

到時cut埋嗰位巴打個殼就

【支持指纹解锁三星S10plus高清钢化膜s10+全胶UV液态S10手机膜】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥ciSjYZG5iV3￥后到👉淘♂寳♀👈

聽講唔穩陣

搞點 唔該哂

無燈整唔整到?

即係限期前(4月18號前)買s10嘅都有得送手機殼？

其實佢官方都咁講,會唔會到時睇左張單係4月18前買佢唔比你架

尿袋成功登記咗部電話係咪就可以直接去拎，唔使再等佢寄另一個確認信？

啱啱跟樓上巴打做，即收換領信

貼完之後個指紋時得時唔得

有啦

我都驚 雖然收到確認信

但諗深一層其實 我未攞過任何贈品應該有得攞

多謝巴打

你申請時係咩account

淨機既話 去格價網個幾間買唔買得過我見佢s10 $5110就有

mon貼個邊闊唔闊

supcase 個隻唔錯

一定唔得

成功後會有機套的確認信

前一個post 有個list

去到E 個page

寫Please upgrade to Partner to get a license key.

前日我响旺電3F imobile 買，$5220 128G
之前買左幾次samsung都係未開封有代理貼紙。

星際3F 先真

我都貼咗，主要睇隻手指嘅乾燥程度，乾燥啲就時得時唔得。

個價仲平過sunmobile

note8淘過，垃圾都嘔。
粒粒印玻璃仲要一d都唔清

想請教一下我想有返之前S8果種長閃提示燈，係咪用good lock就可以?我爬文又好似要download埋edge lightling plus攪到我有D亂。

係喎，可能太多人用adhell 搞到收緊咗

而家我條key 6月expire 都唔知點算

諗住遲下去買部s10

adhell有咩用

究竟禮物個度點
我最近買，想申請禮品，用上面巴打條link
填好晒資料後得積分，無得話選case/尿袋……

擋廣告

我覺得都出左確認信，就會有得囉，如果佢唔俾，咁就話會去消費者那問下，係邊個問題，大一大佢

究竟點買先好🥺
打算衛x 買好似最多野送
不過要512GB 先送耳機，諗緊有無需要

搭一搭咀，呢間態度係ok。但我以前note 9 用過，過左一星期條曲邊d 膠水跡會出番晒黎，好似好多粒水點緊。建議巴打們唔好買住。樓主都用一星期睇下先。

P.S. 佢有補多張比我。2張都同一個問題。

at都出咗uv貼平一大截，
仲要貼完貼得唔靚免費換過張貼過

我啱啱都收左，想問下巴打個email 係咪都係 話5月1號開始換?

where

葵興Kcc
佢仲會係防塵箱到貼，好過信和mk妹9貼

係，要等多幾日

有咩送

佢仲有冇上左層膠貼先上玻璃？

睇你要唔要512
同埋除非你一定要黑buds
否則出面收隻buds都係800左右

如果邊有少少唔出奇，但如果大量一般係膠水問題

Loca glass?
平到幾平?

衛訊送黑buds咩

開頭一，兩滴，之後就會成條edge 邊密密麻麻。
最後都係買番連登推既whitestone dome 先無事。

不過因為都係算貴，黎緊我都會淘另一間試下。

btw, 我用note 9。

有冇巴打仲未有更新

佢送埋燈 我買兩塊

ok 我用透明套 用完岩岩好

各位巴打，我今日入手S10，想問一問關於Google camera，我個software update佢話已經係最新，係SC8尾，但就唔係上個post講嘅SBA尾，請問我係咪照跟down返上個post嘅configs就得。

岩岩睇未有？

未冇wow
s10用家

download adhell3 卡左係step6 7 錯左係邊

照裝，冇問題的，放心

搣咗張原廠mon貼，個mon真係好靚

我爸用緊s7
想出部機比佢

note 9 d字體會唔會大過s7？
因佢有少少老花
thx

字體可以自己較

原來打窿位都有觸控，介面遮住一樣撳到

lm

係所以平時掃或者打機其實冇影響
只要你知道係咩嚟就撳得
當然顯示嘢就會遮住囉

好過m額水滴
遮住又撳唔到

幫推

點解個相機隻色永遠好似美左肌咁 明明關左美肌

係咁 開gcam

補

GOOGLE CAMERA靚好多?

啱啱試，已經無咗套，得翻尿袋

自拍無美肌

試左 啲色水都係冇分別 關唔關本身android色水事
利申：岩岩由iphone轉會

s8 上左oreo食電好多

到底有note10消息未啊

有都唔信啦

咁你又岩

kcc邊間

驚整花個鏡頭

一日未有發佈會 一日都唔好信

唔使多謝，我都係幫自己問啫

好勁
可能係系統bug 其實跟條款你就輸左
網上野唔可以做證

thank you bro

上個post有巴打話三星出咗原裝保護貼
係咪一定要拎返去保養地點先有得賣？

用緊Whitestone玻璃貼，成日話我撳指模唔夠力
唔知係咪我貼得唔好

買note9 定 s10+ 好呢？

要買NOTE不如等10
呢兩部揀一定係S10+
各方面三星今次真係好有誠意

自己用緊iphone, 見到s10+都有d 心動

由NOTE3用到NOTE9 咁多年都係用NOTE
轉左S10+ 覺得比咁多代NOTE都真係好好多

想裝GCam但部機最後個code唔係SBA係SC8, 係咪冇得裝?

岩岩轉左會過黎s10+

好耐冇用an機

有咩app 係必裝？

同埋成日誤觸下方手勢 可以點搞？

有冇咩keybroad 好用

g broad 廢廢地

good lock, one operation

其實samsung keyboard 本身幾好用 開night mode嘅時候會自動變黑 其他keyboard做唔到

誤觸可以用返三大天王制或者good lock用曲邊操控

宜家冇必要買845啦

845??

高通snapdragon 845晶片

iPhone xr轉左s10

感覺如何

但打機係咪無得用晒全營幕？
我橫向打機/睇fb片時左右會縮左

去返 顯示>全螢幕應用程式 校返

我同佢拗緊 佢死都話唔得同埋佢話啲人係3月參加發佈會先有marvel優惠

依家個優惠係新優惠，分別係買機日期個要求
仲上一個post有巴打話3月買都換到

貼個時指模位落左好多膠水？

我跟佢教學做由得d膠水自己散開
個頂同底每邊照燈15秒
之後拎出黎用力撳實個指紋位1分鐘
再繼續照燈上下各1分鐘

之後重新登記過指紋果陣要好大力先得
解鎖就可以細力d，但都要出d力撳

我塊玻璃貼登記個時係要大力過解鎖少少
但未至於要好大力

佢話3月買個批係本身個發佈會講左話送，但可以無貨無換到 所以今次可以再換

你可以打去三星問吓出咗未，原廠貼有兩種
一種係右上角缺角，一種新出係右上角開窿
唔好買錯

原廠貼真係勁易花

貼完有無重新登記指紋?

就係想要開窿果種

膠貼係咁，唔好對佢有任何期待

佢會變左相機位個行係白色
係咪即係個app唔支援?

開窿即係同一出機原廠果張一樣?
同埋係咪都係1舊水

我冇參加過發佈會都有
5月一次過上去攞尿袋同case 到時就知有冇得攞 可能有確認信都冇得攞呢

非常好部機好順 load野好快
過左8千幾張相落黎，都唔會拖慢部機
初頭會驚後悔轉左會，但而家完全無呢個念頭

唔係玻璃貼應該唔使

應該係
我住台灣打去三星專門店問佢話未到貨唔知價錢住，不過網上見到人賣就係一百蚊港紙左右

咁幾抵屌喎
thx

條友仔應該係想耍走我

我知點解啦

第一輪有case換係3月31日前買機(下面係搵返舊post相)

第二輪係4月18日至5月31日其間買機

所以4月1日至4月17日買嘅人係冇case送嘅

而3月31日前買機但登記唔到case嘅 而家登記可能有得拎返(我3月6日買，我11號登記，已經登記唔到，話冇曬，前兩日再登記，已收到確認信)

我3月25日買都登記唔到

等我5月頭上去朗豪坊攞嘅時候問清楚佢地先

我有send條link比佢佢都係同我講返上面啲說話

你試下轉第二個人同你傾

要入舊機機身number?

你一陣搞到全部人都拎唔到就好笑

見到咁都廢事搞
當自己唔好彩
淘左2個spigen套用到下次換機

澳洲呢邊買緊20蚊aud一張, 我買ringke或者spigen 同max shield佢都係15蚊aud有找一盒有兩至三張, 質地仲唔差,三星正戇鳩

我3月28買
果陣諗住登記保養,見到有s dollar登記埋
依家乜野powerbank,保護殼都無得攞?

果D 膠貼有冇咁滑?

咁應該係唔支援啦

三個牌子入面 Max Shield勁滑
我而家求其用緊張四蚊雞ebay垃圾膠貼,滑撚過三叔公, 鏡頭又開窿

咁我都係放棄啦

我老豆覺得note 9大部唔岩佢

好在部s10+唔駛錢……
無得換就算……

用緊LG v30+，開始唔係幾叉到電，見到s10+心動了……
影相同mon靚就好明顯，但唔知佢聽歌好唔好……

之前用iphone果陣用過好多cheap雞mon貼，最大問題都係個疏油層好快冇晒，勁易惹彩虹膜

唔差

我覺得s10個Dolby atmos開左之後幾好聲但係我未用過LG唔知差幾遠

終於比我搵撚到原廠皮CASE
要去撚到D鬼佬網重要唔出名既先有

3星你D CASE洗唔洗咁柒難搵

iphone轉samsung，岩岩download左good lock，仲有咩apps好用

個皮套咁醜

重點
最緊要好用， 貴啲無所謂

唔係連面罩果隻阿伯CASE

呢個網搵CASE

睇下聽咩檔, 但我之前G6 換s10 就覺得音質分別都幾大下...

我覺得差好差...如果LG 有8分, s10 得3-4分

set 左都唔得...搞左好耐都未成功過, sms 就得, whatsapp 就唔得

咁算la

想問S10+ 打機個時留意到D字會起格..
係隻GAME問題?

原裝貼一盒都係兩張

爬過下文好似淘寶十零廿蚊貨色果d 普通貼仲未有support 到指紋解鎖?

mon 貼我成日都要換, 太貴就唔想買了

flac 24/96嚟計邊個好聽啲?

食雞開到最高無咩問題

咁就唔知啦, 因為我d flac 好L 多年前以前download 落, 而且最近呢一兩年都直接聽Spotify 但都聽得出好大分別

唔好呀

終於有更新 指紋解鎖快咗
巴打們 你地重錄係咪high一high就解到

我部s10重未有更新

想問, smartone 出機買 s10+, 係咪用唔到 paywave , 佢話話機用 hsbc 最多得 3000 . 有冇人知道係咩原因?

今日去衛訊痴moon貼
見好多人出p30 pro

唔會

求報告

水凝黎講衛訊無得輸

咩人出多

會唔會好痴手指紋

adhell, gcam, adguard content
想裝睇第1板

痴痴地

後生情侶一齊出 中年都有

有冇白邊，指紋解鎖ok?

無
秒解

衛訊最正係有保用
條邊起左 移左位 有泡都可以拎去整

鏡頭s10+唔夠p30 pro好
但其他我覺得s10+好d
個mon屌打

S10+?

差唔多價錢點解唔買s10+
中年阿叔大媽都算
後生都買屎為

btw 之前見過個大媽問屎為機係咪有5G
明明三叔先係第一個出5G機
證明佢哋都被屎為洗晒腦

點解咁白痴 電話個鈴聲可以自己入歌
但訊息個個就一定要內定個啲

ching interested

你放入notifications呢個file就有

請受小弟我一拜

老豆同女友都出左p30 pro,
訂個水最抵，有隻watch送(去海水公園玩個event買機仲有個1TB harddisk送)
一路有攞老豆部機玩，以心論心比較，電同相機都係幾勁
1)相機幾好用，10x zoom 係認真唔錯，50x zoom 就算，震到focus唔到
2)電多到heavy user 都夠你一日玩到夜晚
3)night mode 影相吸光好勁，low light 應該係手機最強so far

不過係UI 冇one UI 咁順，同d icons 唔靚...

PS: ex S8+ user, S10 user now

佢嘅講夜拍同zoom係可取嘅
電量應該同s10+差唔多
其他嘢就真係麻麻
所以平均嚟講都係揀返s10+啦

s10個mon係第九代基材 p30pro先第6代 粒chip又廢 仲要冇聽筒用螢幕發聲 個音效 同埋最大缺點個lin頭mon，mate 20 pro m額都叫有個face id啊 lin頭mon真係樣衰到仆街

p30 pro vs s10+ 睇過下review
整體影相其實p30pro係靚過s10+
不過唔鐘意後面鏡頭同iphone差唔多樣
最重要係自己仲未突破到買大陸機既心理關卡
依家an機除佐大陸機外 真係冇咩好選擇
希望***生生性性啦

我睇過電p30pro應該好dd
不過各花入各眼，我都係有時間先囉老豆部機黎玩下

如果擔心漏嘢，我估部部都會架啦..apps又好個，個brand又好，我覺得都係會漏嘢，係差在你睇到定睇唔到所以最重要係部機好唔好用

自己上肥花睇下 好多人買完 玩左唔夠一日就放。明顯中晒伏

關於登記禮品，邊度係狀態列?想睇下進度

最ON9 係比錢共產黨
有個同事成日掉共產黨, 但就買華為
精神分裂

你可以買番去試，P30唯一賣點就係個影相，華為吹到影相咁勁，我想睇下非打手既評測，同埋想知個ai係咪真係p圖p得勁，月亮，流血都p

我s10+ 尋日出既

咁我係good lock 度搵唔到 edgelighting+

就係setting 度搵1到個 edgelighting

但係冇得set做前鏡框做提示發光

有冇師兄係咁

漏野就唔係幾怕既
依家邊有野係唔會收集資料俾番自己國家架
只係仲係抗拒用大陸牌子姐

買佐s10e啦 自己都唔係玩機既人
唔會買黎玩
你想知對比 俾條review你睇睇

華為影相同拍片個白平衡都幾恐怖吓 勁黃/紅

大家覺得部 tab A 8 s pen如何
想要部 副機
大部啲睇吓片
見佢打到電話

Spigen s10+ ultra hybrid ,用過幾日only,有無人有興趣接收？

3月31日前或4月18至5月31先有嘢送

請問有無S10玻璃貼推介？
原本想貼番之前用過嘅AT玻璃貼.
但問咗好多地方都無貨.

明白，唉夾係中間

我3月12都冇得再申請marvel殼

有冇攞過尿袋？

台仔成日笑人買華為係注資攻台軍費

一定唔會
冇電熄左機都用到24個鐘
食唔食電自己諗啦

p30 pro其實d相都幾味精 仲味精過***
不過粒鏡真係勁既 當望遠鏡用咁際都得

影相啲味精真係頂唔順
但係***都開始學

iPad mini算啦

我4月19咩都冇攞過都申請唔到
淨係話得積分

***係S10開始先重味精
之前唔係咁㗎

android 通知，alarm, 鈴聲都可以自己入

試左5個透明殼 全部都勁現指紋油漬 睇嚟要放棄唔show機背算

冇記錯三星s6,note 5嗰代開始重味精 s7就最重 s8，s9好少少 s10就突然冇乜味精 白平衡都由以前偏暖變成s10偏冷

agree

用緊濕鳩紅米
等緊a80出再跌少少就入
冇開㝫冇m額水滴

錯區冇a系，自膠

又未至於hi一hi就得都要放係上面,但明顯唔洗之前要比力按

呢個Samsung討論區嚟
個topic唔使理佢

A80都幾正 等你包膠

a80 同s10+
大家會點揀

咁直接

有錢就一定s10+
真係唔夠錢先a80

***中階 你懂的

a80又厚又重
4K以上 5K以下
都唔係好抵

唔係呀,我次次都出旗艦,
上個月放完note9 512
本來諗住出s10+
,但嗰排話屏下指紋好慢,
攪到都係睇定d先

但a80 真full screen真係好吸引

我都記得s10未出嗰時
都有報道話s10個相機會偏向自然

三星有得揀梗係揀旗艦

中階相機明顯差啲 更新慢啲 用耐咗亦冇旗艦咁順

你用開旗艦就用返S/Note啦

師兄goodlock 係play store down? 點解我搵唔到...

三星太子親自下命令減味精

下個新post可以改名
直接叫 Samsung Galaxy 討論區

S10+大鋪最平其實依家幾多

真心三叔平板性價比奇低
tab a 成部中低階平板
但係加多幾舊水揀iPad mini已經有a12

知唔知S10+ 遲下香港會唔會出藍色
藍色好靚

今次a系列
最正應該都係a60同a70
a60 唔使$3000 有675
a70 $3000頭有超大mon大電25w快叉

yes budget夠就緊係揀旗艦啦
我用緊s9 我個fd用a系列
好多功能都係我有佢冇

喺Galaxy store 唔係 play store

a80 機械結構
多少有風險
仲冇得防水㖭
同埋部機冇3.5

p30 pro係可以打電話嘅相機
s10+係影相唔錯嘅電話

您咁講，咁LG有DAC應該好聲啲……
睇黎聽歌都係買player完啦

tab s系列都尚算ok
tab a真係垃圾嚟

想問吓用咗gesture之前用keyboard 下面係咪一定會空咗條黑色bar?無得移個keyboard 落去？強迫症睇得有啲辛苦

係

好想佢出部tab s系列嘅細機
用7系/8系U
賣$4000樓下

唔該師兄 one hand真係最實用 仲有無啲咩推介

有本身冇，但都見唔到marvel殼個option

之後再揀咗要尿袋，而家就話我個imei已被登記

太子唔係比人拉咗啦咩 之前朴槿惠親信單野

我用Gboard冇條bar

呢部直頭電子廢物啦，iPad Mini U又快過佢（banchmark快成四倍）解像度又高過佢，仲有用得Android OS預咗一年左右貨仔冇得up 新OS. Tablet我已經完全放棄Android

正宗高價低配
自己搞死自己

想問下隻mon貼會唔會好矇影響顯示效果?
同埋順唔順滑?

S10 + F

S10 + iPad mini 5 愉快使用中

問多句
有無得係舊手機S7拎佢啲鈴聲黎用?
我入佢文件夾唔見(可以HIDE左)

其實都係，不過真係好唔鐘意個mon比一點野擋住

6.7吋粒粒mon
買note9好過

舊年2月放咗出嚟啦

呢啲嘢唔洗太認真 部機都係斷估㗎咋

加埋個數好少等如跌咗嘅數 應該仲有啲用電量冇show到出嚟 同埋呢啲用電量都係用軟件推算出嚟 有機會唔準

自從用完note8後
180g以上都

2014年買左部tab 8.4, 用到現在. 當然無裝好多app, 都係用來睇notes/pdf 多

貼左張whitestone unlock要好大力先得
同埋個頂已經有d lifting up
由note 8 s9+ 用到宜家第一次有呢個問題

galaxy store

好的 唔該

去1到呢版之後點算？

我用上面有位巴打既方法轉vpn黎裝goodlock ，有左行edgelighting+但用唔到

而家冇得拎key

sorry 睇嚟我啲資訊太out

高價高配都冇用，我之前就係誤信網上打手，吹到部Galaxy Tab S4直頭代替PC，六千幾銀入咗，屌佢老味用咗幾日掉都掉唔切

一開始S10個指紋廢到唔大力㩒落去都解唔到
岩岩碌youtube睇到有條片講指紋更新左之後輕輕一tap都解到
我即刻拎起部S10試
真係就咁放隻手指上去唔洗比力都解到

巴打可否分享下
本身對S4有興趣

用835而家仲要$4000幾
咪玩啦大佬
減多千幾蚊就差唔多

唔俾人再拎key, 咁之前申請左，之後要更新個key 咪更新唔到？

想問有無得較指紋解鎖嗰陣震一下

s10

香港幾時先出影相night mode
就去旅行喇屌

暫時係

我之前有提過，本來諗緊買Surface Go, 但驚佢慢，但見有人話Tab S4可以取代PC，又正又快, 見佢當時配置唔差，心諗Android應該冇Windows咁大食，點知買完先屌鬼，佢哋吹到Dex mode直頭PC咁，實情根本係一個廢嘅介面，同一部普通Android冇乜分別，個office根本就係Android嗰個，後來有個長輩親戚嚟屋企, 講開佢話想買iPad, 咁見部機自己唔啱使啫，或者人哋啱用，咁就送咗俾佢。 佢攞住嘅時候鬼咁開心，又向我老母讚我生性，點知過年去佢屋企拜年，見佢用緊iPad,咁多口問佢部Tab S4用成點？佢好唔好意思咁話一早賣咗換咗部iPad,搞到當時氣氛幾撚尷尬

覺得會影響散熱

減多千幾都係唔夠 iPad Air 砌

有無巴打覺得部s10+好食電
係咪壞左
有無解決方法

睇下咩垃圾APP 食電

18/4 起買s10 換ironman套 ，係未每部s10只可以换一個？
買過s9+ s7+ n9 3部行貨

應該唔關app事
我之前用c7之後將d野過落s10+
再無裝過其他app
c7都無食電問題…

有無link

攞嚟取代pc真係得啖笑
普通睇下片都ok嘅

唔通可以換一打

係囉呢家pc界最頂級效能超出apple三叔d機3倍有多，如果真係又想當佢係平板又電腦，surface pro 6最低級個部都超4成

頂 咁on9既
依家錄音 關佐mon唔會照錄????
諗住錄上堂既音 點知依家聽番
中間成半粒鐘冇錄到聲
但個時間就keep住有錄
頂 我以前部s7就算個mon熄佐都照錄到聲
唔通依家錄音要keep住著mon

原來將錄音機擺佐入去優化電量果到
熄佐mon就唔會錄到聲
頂 一係就同我stop佐佢啦
你一直run我以為照錄到 點知係錄時間冇錄聲
唉

可能你係電量個度開左使應用程式進入休眠，熄左佢

係呀
唉 冇諗到會咁
諗住聽番上堂有冇聽漏野都冇哂啦

因為我擺佐落去休眠果到

facebook login唔到
係咪adhell影響？

優化電量個功能真係非常之on9
經常自動幫你清app

thx

最on 9係你一定要等佢load完先會優化到
有時開mirror要熄慳電
就要 on 99咁等幾秒

見到上面講起指紋解鎖就有啲不吐不快
講真呢個指紋解鎖真係有啲玄
隻手指壓哂上去係好易解到，但有時使用上做唔到，可能用咗手指尖或者手指側邊，成功率就低咗。洗完手又係好多時都解唔到
登記指紋果時已經盡量登記多啲唔同角度。解鎖時亦都跟教學講輕力掂唔會死力禁
由 iPhone XS Max 轉過嚟 S10+，就係因為唔想用 Face ID，想搵返 Touch ID 快感，但暫時 S10+ 都係比唔到我。可以話成部 S10+ 最失望係呢樣嘢

試下轉第二款貼
之前用原裝貼我都成日失敗
但轉左水凝貼就好左好多
除左剛洗完手外基本上一次或兩次一定認到

想問有無巴打用過clearplex mon貼 張原廠膠貼已經勁花

大家咁話iPhone X轉會
最失望係指紋，其他都滿意

有冇更新
更新咗應該會好咗好多喎

更新左，手乾都係唔得
幾大力都無反應

啱呀，我自己覺得 S10+ 係外型、重量、屏幕設計同色水、相機同接收呢幾方面都係好過 XS Max，所以我都無返轉頭用返舊機

不過講系統我都係 prefer ios > android

有時去完廁所出嚟禁五六次都唔得真係屌喇星

我明你心情
我一開始用htc 10個sensor 係扁長方形 指尖係解唔到 要平放手指 但係速度勁快
之後轉左u11 plus個sensor 係大圓形 則邊 指尖 點放都解到 最爽真係呢部
到呢加s10 一開始真係用到好燥 放岩位仲要比力先解到 好彩近排更新左之後 手指就咁平放就解到 改善左好多 但係爽度比之前果2部真係差左好多
題外話 更新左之後手濕都解到鎖 不過要比啲力 都叫做好過之前濕左解唔到

衛訊水凝貼秒解

正常求其一張水凝貼都秒解

水凝貼真係咁堅？
因為之前又睇過有巴打講原廠 > 水凝，真係唔識分

原廠真係最正
手感超好 又唔痴指紋
可惜極易花

人地WhatsApp sd相比我點解下載之後都無出現係媒體瀏覽器？

用緊閃魔 秒解

水凝膜會唔會好朦影響個mon既顯示效果?

見人2個禮拜就花左

而家s10+啲mon貼評語好壞參半
睇定啲先

想問下你地睇ig story個陣睇唔睇到近edge啲字？因為當啲人喺story到將啲字放係好邊嘅時候，啲字經常會超出螢幕

s10user

s8已經係咁

一日就花啦
早幾日整mon佢換埋貼
第二日已經幾條痕

水凝貼最差既地方係有指模
唔貼盡同貴

但解鎖真係秒解

無事啵
唔更新都秒解，試過濕水都秒解
係唔係設決指紋個陣你無跟佢step?
佢去到中間 要求你跟轉角度 之後再用手指邊緣繼續設定

無得咁比既, 反而我覺得pad 個使用應該速似pc 一點, 而呢方面android 優勝啲, 當然視乎user usage 啦, 齋睇下片其實就無乜所謂. 公事用就an pad 我自己覺得有用d

之前我返學就係考慮緊an pad/ surface. 結果買左surface go 開心使用中到現在, 做project present/ 寫文都okay, 係個mon 真係細左啲...我呢啲唔係後生生睇得有點吃力

考慮緊S10定IPHONE XS

想問下S10會唔會好似之前D SAMSUNG 機咁好易爆MON
我都會得幾粗下

我note9 嗰陣淘寶水凝膜廿蚊人仔張咋喎
貼到條邊啱啱好好撚fit

ig唔肯fix

咁有無得fix㗎？

咪一同iPhone鳩樣

THX
咁我買S10了
忍夠APPLY了 無新意都賣咁貴

大家有冇試過at張玻璃貼

係要細力唔係大力呀

去whatsapp設定 對話 tick返顯示多媒體檔案

都唔知屌咗ig幾耐喇
ig 係都唔fix都冇計

大細都解唔到

之前8.0嗰時可以喺ig長開三天王鍵
咁樣會好少少
而家就冇得咁做

反正都會用套水凝貼唔盡咪盞翹起
ringke同max shield由耳筒位計起去到下底都係爭大約2mm,左右各1mm
貴呢下我真係笑出聲, 五十零蚊兩塊叫貴

見大家屌開 ig 都加返句，android ig 真係無 ios ig 咁好用

衛訊出左隻係貼晒成個mon

我部s10+淨係跌左落地一次
仲要唔高 膝頭咁上下高度跌
即刻爆左玻璃
不過我無用套
整左$1880

係咪邊框連埋個mon換

S10 用家
仲未有4月更新,
你地係下載外國版更新??

好多app都係ios好用過android

我買翻嚟第一日就跌 都係膝頭咁上下
咩事都冇

想問下 之前係咪有人講過收msg會delay？係咪較setting ？我收line whatsapp都delay得好勁，但唔記得之前講過係因為較左咩野先係咁

an ig 咁多年嚟
向左掃開相機都會lag一lag等佢開
同埋撳個人版面都要load
就知道本身個app就有問題

去設定嗰度唔好tick呢啲app優化電池

我見啲人ios依個位lag d
但多數朋友都係用6s 7

你係講開相機定係個人版面
我記得開相機點都係ios快好多
近乎係秒開

唔該曬你

係啊，樓上有巴打叫我唔好kick呢d app做優化

我後鏡頭框花晒。準備爆mon個陣連埋後蓋換
唔知要幾錢 陶瓷版

我係smartone買，不過要現有客戶
s10 8 128 5498,HSBC card 再減200

Me too

已經剔左 都係無

高效能會使用更多電量喎

會唔會係冇校自動下載
唔自動嘅話係要手動撳張相先下載到

已經手動下載左 正常下載完會出現係媒體庫 但係佢無

想問吓其實點手動下載，今日揾咗勁耐都揾唔到

設定 數據及儲存用量 自動下載

之前買咗呢隻貼嘅巴打, 解鎖使唔使大大力撳?

唔使

我ig chat
keyboard會遮住打字個格

你去檔案入面睇下有冇
睇下佢係冇save到定係純粹無show喺媒體

佢兩每跌一下我個心都痛左一下

ebay

sammobile有, mobile01有個post都有download link, down 完用odin刷入去

S9送600仲有冇？
買完要即刻搞？？過左成個月

開相機 向右拉

sor講錯咗方向
ios app真係快好多

新機咋
6S 7果啲好慢

樓上有巴打叫我唔好kick呢d app做優化，聽日試下會唔會再delay先

想問下s10有無內置app可以錄螢幕畫面同聲？

有無巴打貼過moshi隻玻璃貼？

圖

點解我用gboard但用唔到google語言輸入嘅？

巴打們
諗咗好耐都未諗掂
到底揀128GB定512GB貪佢個Galaxy Bud好
求意見

利申:
1. 用緊S8+ 64GB勉強唔夠用
2. 本身都想買隻真無線，但一直都搵唔到邊隻講電話收音好啲

另外而家出機邊度最扺屌

關閉三星語音輸入

定係數據節省器無揀走啲 im apps 我之前無揀都有 delay

全黑畫面上下移動有鬼影幾時fix

S10 5G DXOMARK出咗分

煮定個麵now

quick panel有得開/關三天王
再唔係就pop-up出黎自己拉大細改size

呢個應該係oled mon嘅問題

128再另外買buds

痴線 唔會 年年換新機iphone 三叔之前都未見過

之前關唔到，原來我停用咗google，宜家ok喇唔該哂😀

點解我冇左Samsung個語音輸入？
得Google
停用google就乜都冇

buds我見人放700就有啦

呢隻嘢除咗Bluetooth 5.0，仲衰過iconx 2018

我咁樣set 未試過delay

去good lock 到download nice shot，就可錄螢幕同有聲

Note8用左兩年左右
呢幾日成日發熱，係咪就壞機

好重下

但中等d電已經唔襟

升左做pie之後
上面條bar係咪無左NFC icon...

要拉落嚟先見到
其實仲好
你長開都唔會覺眼

其實開NFC曬唔曬電？
因為平時我都係開下關下 驚食電

唔太覺晒電
之前都好似你咁用先開
成日俾錢之前都唔記得開
搞到好尷尬

試吓用唔用到呢個

講多啲？

用到
正呀ching

cut 咗好多function，聲又唔係好幾多

要down曬兩個定是但一個都得？

升咗one ui? 升完之後一個禮拜內有機會比正常熱同粒電倒水 通常大更新都會咁 我部舊嘅s8都係 不過而家正常返

升完之後連登上一個鐘扣左1x%電

有無人有WhatsApp 唔識background run
收唔到notification 嘅問題？
瞓教第二朝起身睇一定無notification
要自己撳入去先彈出嚟

一樣，唔升好過升

buds 真心垃圾

有冇人知香港邊度仲有s8 plus 靚少少既case買？ （e.g. 有disbey or 小新公仔嗰類或皮質地，唔係單色嗰類透明hea case）

我dl晒兩假
裝左個大先再裝細

細果個係下拉short cut

s10e 手感真係好fit 開心使用中

希望keep住出哩啲size

s10e 上個月尾賣4700
一個月後既今日就4千3

電量再耐用啲就好

邊間?

price最低價

啱呀

想問吓s10+ 可唔可以share電畀galaxy watch 42mm版?

新款我知active可,但上代可唔可咁樣背對背差電?

gear s3都得

ok thxs10 屏下指紋最近都fix埋慢解,
可以安心出機咯

btw上面有巴打話2019 buds衰過2018 ,可唔可以講點衰法?

唔好意思
想請教下點用
已經兩個都裝左

下拉加返個shortcut先
加完禁實個shortcut可以入去set野

其實有無方法可以係關mon情況下同時用到smart octopus 同 Google pay?

我而家呢個設定，想用Google pay既話要開返Google pay個app先用到。而八達通就關mon都用到

對上有細size s6 s7 出得e應該keep住

專門店一定有啦，不過遲啲會出開窿版，唔使咁急買

wifi問題

係時候交會費了

又係時間轉機或者轉會

我個gboard比咗權限都係用唔到語音 s8+
佢話裝置不能使用

想買個case, 有冇巴打用過spigen 同rhinoshield ,
邊隻好D

要講多個
希望keep住哩個size之餘仲要平mon

檔案都唔見有

講經典s6個條磨砂邊框 正吖

有冇停用到 Google

啦該哂

八達通就不嬲都熄mon用得，google pay就多數因為保安問題，應該唔得

用緊rhinosheid bumper, 闊小小，手細既人應該再難d渣實同單手操控
solidsuit個人唔鍾意厚左，但有得自己揀圖案

三星港行班沐咀返工做野未啊

等緊新update

screen recording點加粒掣入去

Samsung trade up收s8
報2000真係收2000

推

2300
正過放俾人

有冇人S10+用緊衛訊即場cut嗰款膠貼 有冇用後感？原裝貼十日花咗想換

買左部tab s4 枝筆用上隱
有無咩方法平平地玩到S Pen
(屌細力D

用緊
覺得幾好但係指紋收集器
要勤d抹mon 先好啲
指紋秒解
痴完要等幾個鐘甚至24小時先會無問題
最後 好睇衛訊條友手勢

我想問如果買S10+大家會係邊出機?

兩個apk其中一個係shortcut

仲有個藍牙speaker
雖然冇乜用

s9 ?

s10那個超級夜景 好似有分CPU dsp演算都不同

咩係SD4 同SD5？

想問下s10e有無apps可以影到菲林feel相？
本身用緊huji apps
發覺s10e影相個setting好勁 好美顏
完全影唔到個效果

smartone
上個禮拜買,平左1200蚊

國行已推更新 除左影相
仲有一系列優化

S10+ 一出即買，咁嘅電量算唔算正常？

有開中等省電，cpu冇減速同埋WQHD+，除咗通訊app，全部休眠。

感覺上電量認真一般，唔係唔夠一日用，但 僅僅夠用。如果平時7am出門7pm返到屋企，都仲有30%左右，收工出街嘅話一定會喺公司叉次電先。

同問
同你情況差唔多
但係已經冇開WQHD+
100%到0 16hrs

我個電量都差唔多，少少失望，但都可以接受

港豬有排等

真，無想像中咁核電，但都好過之前過s7本身我對s10+ 啲電都好大期望

點解唔比我地做第一批

有冇熄美肌

我XR轉會，覺得XR舊電襟好多，但鐘意android多工，相機又好啲

巴絲們用緊咩mon貼

市場細同唔屬於地球

唔知係太光定點 好無菲林嗰隻感覺

一時時，有陣兩地同日或遲2，3日就出更新
有陣直程skip撚左，等幾次更新連埋一次更

都仲未收到更新
仲係G9750ZHU1ASC8

手乾好撚屌 都仲係唔得 唔乾就勁快

有時用三叔pay 手指無啦啦乾撚左 禁極都禁唔到好撚聯介

或者試下重裝whatsapp

google pay 為咗安全問題
一定要你開mon解咗鎖先用得

推到班撚樣見到
利申 s9

煩到仆街
濕少少水又開到

幾好用 x compact 升上嚟快到痴線
但係單手用嗰陣 手掌成日hi中右下角換行

我都好撚有同感呀屌 但我覺得係軟件問題 因為對上岩岩個次更新都可以改善左咁多 希望佢唔會好撚似虹膜解鎖咁玩一代就玩撚完

手乾完全唔建議用超聲波指紋
係火車係咁解鎖都開唔到
身邊D人望住我係到偷偷地笑,屌

港行有邊次係第一批出㗎
次撚次都係全世界出晒咁滯先到香港

想問各位邊度買S10+最抵

唔要上台plan
邊間電器舖/電話舖最多優惠or多野送？
e.g.尿袋、mon貼等

用HSBC卡個優惠?

spigen用過note 9 ,
唔錯

客戶價黎

長插2張sim

2000唔賣啦

有平咁多咩
我見減五舊咋？

我想問下部機個mon有d偏黃係咪正常？
係咪關原廠mon貼事？

去設定度adjust下

整完都好似冇咩分別

搞埋rgb都沒用?

我都覺偏黃 佢聲稱為左隔藍光

諗緊買Case Liquid Air 定rhinoshield crashguard
唔知會唔會好厚

整完都係好左少少

咁有無得唔洗開住個app都自動分到係八達通定信用卡

我問左，smart octopus可以買到全月通，下個月試下先

有冇知marvel個case邊到買到

正常係唔使開app都用到google pay㗎
others嗰度你睇下有冇tick晒google pay同samsung pay

去dcfever收?

個speaker送上門要自己俾20
又唔係samsung包

住宅先要
填公司地址，商業區唔使俾

想問大家如果轉台連出機邊個台最平
本身太陽台7月到期, 想出部s10

有冇巴打用過 dbrand 既手機殼？
望落好似都唔錯

想問有冇巴絲係太陽台買機？我見到samsung 個度好似好多野送（好似有兩個無線充電野，唔知有冇睇錯）想問下有冇人買左又拎到贈品？

但新機已經係咁…
用多一年應該要換機

買左部s10 登記左拎手機殻，尿袋係唔係冇得拎啦？

有冇巴打用梗spigen水凝貼?
定係ringke會好啲？
指紋解鎖係咪秒解？

估唔到咁多人有呢個情況，舊電係大，但唔襟用就幾大都冇用

三叔保養係咪要keep出機張單?
無左張單佢會唔會有紀錄

有 d card 得 google pay 先有
eg 東亞

想問入左八達通入samsung pay
咁實體個張八達通係咪就用唔到

點解bixby 明明同一樣指令
網上面youtube片同我部s10個分別咁大?

yes

有無師兄用過UnIQ嘅case?

我以為佢寄個盒上門都免20啦
送禮物應該都免啦掛
果然我太天真啦

cmhk 4000幾就有

要keep單

想問下三星個電子郵件apps是咪加唔到icloud個email?

用緊

A70好似好抵玩
Xs撚想轉

會唔會覺得厚太多，易唔易變黃 ？

其實唔算太厚， 其實我之前都用過喺s9+同埋s8+成年都冇變過黃 可以一戰

thanks

會唔會太降grade

之前部c7開始食電
所以先諗住換電話
點知換左部新但食電情況一樣

去左台北整左個機殼好正
即刻手工整

我喺sun買，只要你符合佢嗰樣贈品贈送嘅條件，唔會因為你喺sun出機而冇得拎

尋晚開始用ringke,唔錯
指紋同閃魔同epuse一樣，冇問題，唔使set過

可以去samsung專門店睇下

how much ?

nfc唔用電
你部電話冇電自動熄機前開左nfc都用到黎俾錢

減少 42% 嘅原理係推長咗藍光波峰嘅波長，所以黃咗同色準差咗啲啲係正常

部xs食電食得好撚快

想問下samsung送果個iron man case:

係咪要長著nfc先有iron man主題?
一熄就轉普通主題?
咁仲用唔用到8達通?

晨早話咗ringke唔錯又唔係貴,不過佢貼mon個方法勁反人類, max shield易貼d

比冇疏油層嘅好，但都係有指模
暫時未飛邊，算係咁

圍返港紙$380,但係手工即造+埋機殼，圖案用佢嗰d又得，自己比佢都得

今日更左未？
未

無意冒犯,但淘寶大把呢D訂制機套幾十蚊搞掂

之前問過 香港整都係150內

s10 pro mode點轉廣角同長焦鏡？？

屌，部note 9入左水蒸氣後死左機，原廠整係咪一定keep唔返資料(主要係早幾日旅行d相未backup)?

galaxy buds換咗SpinFit好聲咗好多
證明原裝tips都真係幾唔掂
不過出街要小心d環境 d聲隔得太緊要

whatsapp>settings>chats>media visibility>on

我兩部一齊用緊, 感覺上使用體驗s10 好過xs, 但始終我都係對android 有戒心所以s10 都係副機用

同問的, thankyou, 試下先, 但我係用左個半月最近先覺得有呢個問題

大大條水魚

s10e sim2卡4g無網路點搞
插sim1又得

年幾之前係葵廣見過手工製套既機

渣開s class 轉渣corolla

玻璃貼有咩推介

你sim manager冇較到4g？

有啊
解決到 要重開機
見佢有show 4g 但睇關於手機個到顯示網絡中斷 重新開機就得

Me three
我係用客戶價,再加trade in

Smartone 可以用 paywave?

855 堅勁

一黎想試下用三叔機
用左生果太耐
又見A70性價比唔錯
心郁郁想試下

咩型號啱buds用？

ig 終於 fix 咗 18:9 嘅問題！

唔好理個廣告…

巴打有冇link
係唔係有細隻版for真無線headphone?

我唔得既
已更新左

有更新？
仲係cut左兩邊

如果你係clubs 登記左就有紀錄

係咪個款條片跌落地下?

令我諗起studio 送個個

我想問android用whatsapp文件send相比人，人地都係android,點樣可以令人地識得自動dl落媒體庫？佢而家個路徑就係去左whatsapp documents既private入面，但個個都話咁收相好煩

s10?

有無巴打知? 係咪一定要落街鋪整?

唔使nfc
smart octopus 一樣用到

我都識淘寶，我都整過訂製機殼，唔好即刻就話人係水魚
我現場睇完貨覺得堅正先俾錢既
淘寶既幾十蚊我試過，出黎張圖係矇既，個殼都係普通硬膠殼
百幾蚊我都試過，都唔及而家依個咁好

更新咗都係未fix

我覺得咁換會後悔, 一係雙修囉

因為我用緊 Beta

網上搵到最新既版本
我note8裝完都冇
S10既巴打試試

s9+ 更新完fix咗
Google play個update

係beta版定普通更新

普通更新

幾錢邊度整

係 s10＋ 係咪有啲會影響個指紋

老實 你買部中階機 咁就一定比唔上iPhone嘅
如果你買完唔啱玩
轉個頭走去話Samsung=垃圾咁就真係

用文件send應該係咁

我入埋beta都重係唔得

我就係覺得生果依家好似無咩特別先想轉下環境用下其他機
而且啲電比我上想像中食得快好多
其他都係咁樣
如果我試左三叔既中階機，又覺得岩用
點解我仲要比咁既價錢買生果？
不過我都係心諗試一試既心態
咁我又唔會無喇喇屌9人垃圾既
好多時都要試左先知

我兩個都dl曬，但要係邊到㩒先錄到我淨係見到下載個file見到個檔案

呢隻CP100Z 短過CP100 所以唔會頂到叉唔到電
我跟佢distributor個list搵到中國地區DUNU呢個代理
順住喺淘寶買 唔使100蚊人仔買2送1抵過喺香港買好多
而家仲有2對中碼喺手

香港賣緊過百

click個file再㩒安裝
個檔案格式係apk嘅話即係app嚟
要自己裝

三叔客服啲職員真係好撚閪 問咩都黑面 答多你一句野都好似都好辛苦咁 點解啲服務仲未跟得上apple？仲有叫啲維修師父行出黎個樣成個大陸人咁 個樣十足十先達整機佬咁款

係西門町萬年整，港紙成350幾，但個人就覺得fair,唔係淘寶貨既質素

同埋我最鍾意唔係佢整機殼，係佢d機背貼，佢整到係金屬鐵片凹凸+磨砂質感，可惜我放棄唔到我心愛既陶瓷黑機背

點解我啲版本舊你咁多，重係ASC8

巴打你用完會唔會比原裝長左？
自己度過個size
好似原裝都細唔少
本身已經用大碼
再買大碼驚冇位走

update咗s10屏下指紋嗰個更新, 嘩而家快到pk

去samsung官方整啦 出面整容易壞 官方就算整壞30日內都免費維修

我都係呀

去機舖玩足成日 試清楚先好

三叔中階你預冇咁順同影相差啲 所以建議你買S/Note旗艦 完全兩回事嚟

顯示隱藏檔案，刪除 .nomedia

想問問

我20號買s10+

之後登記拎左a dollar

會冇得拎marvel case?

登記極都話我imei code 錯1

想問下點解之前有巴打收到sd4 update? 要點樣先至會收到?

我仲係sc8

我淨係見到D廣告就fix左其他post都一樣係cut 2邊
S10+

終於解決到 唔該ching

有野想請教下各位巴打

之前用開sony xperia xz (s820, 3+64) 後尾燒左底版 用落體驗麻麻 掃mon都會lag
save相要幾秒先save到 同埋勁容易過熱

宜家用住屋企人部u ultra頂住檔先 (s821, 4+64) 除左倒水電 同埋一開幾個app會開始lag之外 大致上都滿意

所以想入手a70 (s675, 8+128) 大電大mon 3鏡頭 675除左gpu麻麻 cpu都算ok 唔打機 少影相既話其實未必需要入s10/等note 10?

部機雖然有好多feature都冇 例如冇雙喇叭/冇ois/冇呼吸燈/冇防水 但呢啲我都冇乜所謂 因為宜家部u ultra都有啲以上既特點

我知呢道係s系/note系討論區 但a系果邊好似好耐冇人回post 所以想喺道問下大家意見 希望唔會tldr我

要入舊款s7/s8/s9 imei

俾原裝3隻碼同SpinFit中碼對比你睇
SpinFit嘅M碼大過原裝M碼 但細過原裝L碼

實際個尺寸表

samsung music 有更新

出果日去撚下部機先

唔該晒巴打提醒
出果日我會試清楚先決定買唔買

真係 16:9 Story 嫁

好似收返起個更新

之前係咁

有無啲咩app係for 電腦連手機，電腦控到手機兼收到通知?

舊機用SideSync超好用
新機唔support
淨返功能廢d嘅Samsung Flow用

咁我應該係仲未update到

join by joaoapps

想買buds 有無巴打講下通話清唔清晰

其實而家d智能手機都發展得好成熟，所以我覺得如果你唔介意你上面講果幾點，其實a70絕對夠用
起碼應該唔會係伏先

Samsung flow

sammobioe down rom 自己odin 刷

flow係咪要連到同一個network先得?

真係
sidesync功能好好多
雖然我係舊機仲有sidesync用
但係得flow有藍芽
有時唔同網絡就局住用flow
真係垃圾

flow唔洗
藍芽/同network
但前題係電腦有藍芽

唔該曬
咁應該大碼唔岩用
我見仲長2mm
巴打多左既中碼會唔會轉售？

可以呀 我tg send 咗message俾你但被block
可唔可以check下setting?

tg應該係我問題 搞緊 一陣應該可以搞返掂

搞返掂 可以check tg

我兩個都㩒左安裝你話要自己裝 即係點
sorry我個人比較蠢

有無人係中國移動出機?想問下而家s10+128gb幾錢?琴日望過下客戶優惠價63xx,上台61xx,無問個sale,可能佢個價錢無update,d人又話上台54xx既，唔該各位巴打先

我冇用 beta, 就咁去 Google Play 更新都變返 16:9 利申 S8

試下flow或者pushbullet啦

請問一下係校咗正常mode嘅情況下,
有時啲通知得震機係咪正常?
同埋邊到可以熄咗tap screen會顯示指紋位依個功能?

三叔影相pro mode係咪得主鏡？？
無其他鏡頭？

同埋拍片點轉其他鏡頭

有無最新上台機價/淨出機 價格？

問過人話都唔錯

最忌大風環境講電話 喺餐廳少少嘈嘅環境都ok

有無人用過magnetic adsorption case s10

個個都話中國移動出機平，係我誤會左定點，啱啱問門市原有客戶淨機優惠價61xx,從其他台轉過來先54xx+月費plan

ps:本身都係用cmhk

仲有冇多一盒中碼

仲未出夜景個次更新

s9 用戶幫手推

Cmhk網店，搵現客戶買機果頁

我知，我係指現有客戶優惠價61xx,之前d人話cmhk上台機價54xx,但又無講清楚只限其他台轉去cmhk，現有客戶最平已經係61xx

如果po story會用16：9黎po定係好似以前咁？

s10 plus用3台 有時會無啦啦斷線

4g只係顯示有上載無下載。要飛行模式先正常返 一日幾次

屌佢老母

頂,我記得啦,果陣我係碌HSBC,佢客戶價8198再減400,所以平左1200

同之前一樣

經常係咁，而是好多人都中招

嘩講到咁大
note 10又一個進化

s9 有更新

有人講過 返去換完底版都係咁

都唔知係三星定3HK有事
兩邊互推都冇人真係去fix

多數s10問題

我都收到啦
唔知會唔會改善埋流暢度呢

btw Samssung
官方嘢都咁求其

年底香港應該都仲未有5G

有你都唔會用啦

記得當時s9上pie開頭更加係殘體

仆街keyboard得翻五個字揀

聽講香港更新係用大陸patch嚟改

咁就仆街啦 仲有咩機可以轉

巴打你有冇試過去換底板

部s10+個八達通
一時得一時唔得既

即係部機而家可能係伏?

不如做個普查

用3台而冇斷線問題
用3台而有斷線問題

如果用其他台都有同樣問題都可以講下

唔關事啦，又唔見我用csl有事?
我仲要係cmhk出機

有冇改APN

有時有啲地區都唔得， 一離開就冇事

有無人買左Samsung wireless charging 2.0 duo pad 但差得好慢，放落去話就話差1個鐘差爆但實際差三個鐘都未得。
我dl左個 app睇佢電流，發現佢一開始好快，但差2分鐘粒電一過38度就cut到得返1/4電流搞到勁慢
試過開冷氣佢就可以keep 到快差，但唔通熱少少25度以上就無得快差

***一熱就慢正常

我係呢隻，但無理由正常室溫會慢到好似iPhone 5w無線充咁慢下話

咪同一款

有無人知 s10 連藍牙喇叭 無得比我較到最大聲，點樣可以關閉 個 限制音量？

我有一對白色全新未開 Galaxy Buds 放售，512 GB 版贈品，香港行貨。有保養單。
放售 750元，佐敦或大埔交收。
有意請 telegram

謝謝。

用3 ，有時突然會認唔到sim卡，飛航模式都無用，關機再開會認得返...幾分鐘，跟住又唔得。要成張sim卡拿出黎再入，然後又係認得返幾分鐘， 直到有次過左10分鐘都無事就可以用幾日至一星期。

呢排用s10+聽Spotify，成日聽聽下都自己停下播下咁，有時直頭停左，播唔到歌
有冇人有呢個問題？
係手機問題？定apps問題？

check下係咪連線問題

咁冇辦法，得港版同國行係同型號

無線充電係好睇溫度
一熱嘅話就會慢好多

所以有360

FYI, 台版都係有 360

好大機會開了優化電池

全世界三叔機都係用360
大陸三叔安全性個part好似係用騰訊添

睇嚟都幾多用3台嘅巴絲有呢個問題
有啲咩途徑可以向三叔/3台集體反映呢個問題呢

想用提示燈 係down good lock 定係等佢系統更新?

因為你揀左限制背景用電

推
an機新手唔熟用

用3 無事
反而csl 有事

有無人知個smart octopus優惠完左未

用3問過佢
佢話覺得係電話問題
佢話可能係部電話斷線之後唔識自己connect返

明明WhatsApp 無較休眠同最佳化，但msg 都會delay, 唔知WhatsApp 定s10+ 問題

android 9 default係咁，要去setting度將app set做唔優化

但都未至於慢到得返1/4掛，有無人有呢個charging pad 都一樣/無事

去旅行跌爆電話, claim保險出部s10, 請問邊度會多D配件送, 特別係殼同mon貼, 唔會上台因為無一張過既單

咩保險

Samsung push 有冇優化?

你有冇用case？
我發現呢個新嘅 fast charge 2.0 係有風扇直接吹風出嚟（個圓圈），應該要裸跑先最有效果

我自己用原裝皮殼，18分鐘由78%差到91%

有用送果個透明殼，但除過試左只要係28度室溫以上都係咁慢
你差既時候室溫點樣?無理由電池38度就cut 到咁慢掛，其實38度都好涼，佢45度先降就話姐

我諗samsung target 38度應該關體溫事
我部機都係38度降速
你會唔會係擺得唔夠正中？
對唔準都會影響速度/熱力

有冇andriod one ui 用家分享覺得點s8諗緊升唔升好

等埋s10早幾日國行出個個更新睇有冇fix埋

唔會啦，乜都試過，機都洗埋，睇黎夏天會無fast charge

全部有開

無優化到啊

有咩快充嘅無線車充啱s10?

10+ 有試過
開熄Flight mode都唔得, 要reboot
我覺得3問題多

旅遊保

其實之前有其他forum 都分析過類似問題
香港以外, 外國都有唔少類似情況

有無靚嘅股票App widget 推介？

巴打想問係邊間買
淨係搵到依間
【SpinFit耳塞套se846ie80入耳式硅胶套sf套耳机塞cp100Z/800/灰黄鹂铁三角威士顿索尼耳帽行货CP145】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復|制这段描述￥fmYuYb0tXsA￥后到👉淘♂寳♀👈

s10有更新啦

原來bixby可以一次過熄曬所有alarm， 反而google now唔得

呢間 記住領$3券先買

我意思咩plan包換電話

上台出淨機都平
SMT 仲送一年爆MON 保, 同埋原廠CASE

好多喎, 我用QBE, Zurich都有

想問下喺郵件同埋打電話嗰度佢係咪設定咗一定係左撥delete/send message右撥reply/打電話？有冇得改？

buds個底有d漲係咪正常...
可以轉到陀螺咁

Update完但唔覺有乜唔同

就咁報話爆mon就得

個底漲？ 唔正常

仲未有指紋更新

我想問下S10 係唔係可以直接沖水清潔?

A70 應唔應該俾多五舊水買8gb ram 版？

Thx

肉眼睇少少
但係擺係檯上面可以轉

影相多左個夜晚模式

早幾代都得

未試過, 驚會唔會充電位入水

唔會 但有水就唔好叉電 除非無線

重未收到個更新

1010有斷線
有時whatsapp遲人地半分鐘

會唔會同部機既幅射量問題

更新左，唔知whatsapp delay 問題會否改善

幾時有埋25w充電

S10 PayMe用到指紋

有巴打澳版都有

收到,但估應該分別不大

其實我估係下巴比之前窄咗好多
令到有各種天線信號問題
iphone x聽講都比之前啲機差

有

收到了,又無指紋
屌大劣都有更新港豬又食白果

S10更新完係咁要我入密碼解鎖
但我之前用開圖形同指紋

iphonex應該係衰在用咗Intel....?

我更新完都係圖形喎

我更新完都係用圖形喎

唔知更新完3仔load空氣有冇fix到

係ebay買左呢個case 好好feel

唔知係咪中咗bug
依家入咩PW都係錯，只可以用指紋
最大問題係冇PW改唔到個鎖方法

我訂左

White stone係咪唔難貼？

note9 有更新

小弟我求救
之前咪有巴打舊機（好似s7）去三星trade up
會多300
但我無個300
打電話問都話無 仲比人笑
係唔係有野漏入

我有入s10個imei架

正常唔會咗樣

只係將佢本身ai自動detect嗰個夜間mode冇分拆咗出嚟

應該ai都update埋

笑你咩?
我係一入佐imei就已經有+300

請問buds係咪真係咁垃圾？
音質完全唔掂？
咁如果同價位，$1000樓下
仲有咩藍芽推介？

入錢係咪分兩次入？

之前打電話話係
果300係會過一個禮拜先會收到
我前幾日先收佐第一次
第二次我諗下禮拜先有

我第一次都未收到
Login睇只係話收到我部機同confirm咗價錢

佢話3個工作日內先過到錢架
我隔佐個復活節假先推到禮拜2先收到

用緊E12 性價比高

小弟我呢排都諗緊買無線
試聽過buds同差唔多價位嘅jabra 65t
65t 我覺得明顯好好多
不過真係好大嚿好“銀”耳
buds 細粒舒服好多

唔知有冇巴打仲可以推介其他無線呢

唔覺有, 本身啲人測試佢本身個ai夜間模式好難會出現, 所以今次更新先拆散出嚟獨立,而前鏡係低光情況下仍然係一pat屎咁

我淘寶訂咗對1more
用高通chipset新技術，可以將audio signal
分開左右，各send一半去左右耳
變咗send嘅data少一半，減少latency
同埋唔會好似舊款咁，一邊耳收晒再send去另一邊
減少左右耳之間斷線機會

有冇用spotify巴打 lock screen個陣
個control panel係飛唔到/停唔到歌?

幾錢

水貨全新仲平過你，行貨有d細鋪都差唔多價錢

499人仔，但今日派唔到，要下星期一先送到

請問係邊個型號，有冇link

見到了，thx

用過
戴咗之後電話厚咗+重咗
同埋每次跌個殼都會分體🤢🤢
部電話跌返出嚟
冇咩保護

但好大舊，唔夠輕便

自膠原來有第二款

由65t轉buds
音質差唔到（可能我木耳）
buds係無65t咁方便
但係通話質素好過65t

真係買翻iconx 2018好過

竟然係咁
我就係見啲評測65t嘅通話係好buds好多
我自己就冇試過打電話唔知係點

頭先個Samsung pay octopus無啦啦用唔到
上到車比唔到錢幾撚煩

而家仲有邊到有得賣(同試)
同buds相比有咩唔同

去完胃信貼mon貼，係唔係要等一排先效果好d，感覺好多指模

我只係由8上9果陣用唔到過
普通更新都有事？

s10好倒水電
有無得拎返去check

去左撚真機

我聽翻嚟feedback係咁
清d 雜音少d

用咗幾耐? 部機有冇發熱?

唔知咩料
我S10+
好彩我銀包仲有張後備
如果唔係柒到仆街，後面成村人望住我
聽日再試試

清明節果日買
有嫁，有時會發熱

但我唔打機

人在旺角，張mon貼起左岀黎，有無邊間介紹去貼好？

除左胃信都唔知邊到有
但好唔好我就仲試緊機 答唔到

更新咗之後有夜間模式 不過效果同之前AI冇乜分別

其實咁樣做幾好
因為佢未必detect到夠黑用夜間mode
而家可以俾用家自己決定

停優化spotify

想問點解一差電個mon 就時暗時光好煩

已停 set 埋no sleep都係唔得

note8都有更新

咁你呢世都唔可以無電或者重新開機

試下唔好tick呢個

我就係用佢呢張，舊幾水既垃圾

又唔算太差
只係指紋收集器+會凹
指紋解鎖速度係唔錯

有冇咩mon貼係唔痴指紋?UV?

邊度咁平

因為你開咗face unlock 在較暗的環境自動變光

張貼真係好撚戇鳩 用一陣這張貼就會好多指甲痕

其實不如貼番官方100蚊貼，平靚正
而家好似仲出左部款唔會cut右上角

仆街囉即係胃信得返幾日貨仔

之前打機都唔會燙手
呢幾日燙手 個邊可以煎蛋

都係唔成功 anyway thank you

呢個post全部做法都跟左都係衰 比大家參考下

指紋幾撚時再更新呀

note8 一樣，唔打機都熱，唔知咩事

s10e啱啱收到更新

碌鳩有更新

啱啱更左 未更之前係咁彈 網路斷線之類希望有改善

s10 plus都有更新

S10 plus有更新 不過無之前相個個提升指紋成效?

active系列係真三防定gimmick?

冇咁方便係咩功能上？

好似快左

個adhell 洗左機裝唔返
開新Samsung acc永遠拎唔到條key
舊key又唔岩用

我完全唔熱喎
打機都係暖暖地

打pubg 熱到痴左線
s10plus

samsung有咩好?點解揀佢?

要咩音質?
人人要求唔同, 有人覺得一定要aptx 先叫聽得, 2千幾蚊個d 都有人覺得唔得
3舊水個d 都有人覺得唔錯
最好自己親耳去試下

今朝up咗，繼續會load空氣

係咪一定無晒資料? 唉，早幾日紀念日影D相仲未BACKUP...

兩隻我都用緊
如果講聽歌, 我個人就中意buds
65t 雖然大粒, 但設計圓d ; 相比下buds 係細粒d, 但有d 凸位戴得耐都係頂住

要細粒可以諗下mpow t5 , 之前買3百幾好抵玩

淨係個touch 已經無粒制方便, 唯一係可以自定
buds 個環境音效果又唔好

好睇手勢就真
我用gesture會刮到mon 貼下面都冇翹起
用咗around 1個月都冇事
係好撚痴指紋

我覺得buds用touch好似方便過撳制
雖然係會唔小心hi到
同埋環境音功能我覺得其實唔大分別
有咩急事不如除落嚟仲好啦

呢2日一次過有幾個型號有更新
真係可喜可賀

an機旗艦嚟講
仲有邊間廠可以做到有3.5又冇m額
淨係呢2樣已經冇得唔揀三叔

65t可以同時connect兩部device 方便轉換
有三個制，buds其實得兩個
簡咗volume up/down就無得喺耳機開環境聲

如果可㩒可touch就最好
我覺得最大問題都係㩒3下上一首
超難㩒
應該用左邊兩下同右邊兩下黎分上下算啦

環境音我就真係冇乜用
用左成個月都冇開過

65t個制好似有啲硬
本身粒耳機已經“銀”住隻耳
仲要大力撳落去

buds個touch就勁敏感
調整下粒耳機已經sense到

s10 firmware updated. 但相機效果好似無乜特別改良

咁我就唔知人地粒制㩒落去係點
淨係覺得唔會咁易㩒錯

調整佢要習慣手勢
唔好掂中間
要拎左右
側邊都幾大個平面
幾易拎
我買既第一日已經慣左
未試過因為調整而㩒到佢

琴日貼咗張AT UV 二百幾

一晚後，左邊已經翹起咗啲

唔知手工問題定咩

睇嚟要準備換貼

第一次用oled 機，發現睇一陣就開始頭痛，之前用lcd機睇幾耐都唔會咁，想問係咪關閃屏事？

痕身app終於支援s10指紋

終於有，差渣打

s10+未有

東亞都冇

s8+都有更新
4月份既第3次更新samsung轉死性

Iphone就用icloud 咁android係用咩多?

應該都係熄左nfc
唔知點解d人成日鍾意熄左佢覺得慳電d
熄左AOD仲慳得多過熄nfc

S9+

你望慳電膽會唔會咁？
好似真係有人會對呢類係咁閃嘅嘢敏感

一樣架，我都有

應該就係啦

我就通常用google drive同onedrive

s8+仲好過s9+
利申 用緊s9 啱啱先有3月更新

幫朋友問
佢更新左 android 9之後 個遊戲啟動器無左禁止打擾功能
想問係邊可以開返
用s8

有冇人知點搞

想問下內置儲存空間>DCIM>.thumbnails(隱藏) 入便係裝D咩類別既相 我見入便相既時間次序好亂 又唔似係whatsapp 傳出同接收既相

如果想過相比人 唔想啲相壓縮影響解象度既話 可以用咩? 有無類似air drop既野?
利申: 剛轉會 乜都唔識

WhatsApp/line 用文件方式send相

Google file有得無損分享 (要自已down)

用藍牙 只限android to android ，較慢

官方整一定洗機

防水電話掂蒸氣都好易壞

係用緊 一路差一路用都會？

邊到set

原來登入左先有 得左

睇黎第一個最方便 唔該哂

s10 ironman 套, 收到確認email 話1/5起可以去換，但要印封email出嚟，有無人之前換過,用電話show封email 得唔得？

要print

一定要print好撚on9

buds 更新左firmware 之後
二，三下易㩒左好多

S10plus 更新完狂reboot
要熄左 adhell3先無事

其實仲可以用wifi direct
用嘅方法同藍芽相似但速度快好多
比得上airdop㗎

真係勁多人唔知有呢樣嘢
even係an user
明明n年前已經有

我琴日貼 今日已經有條痕
屌佢老母218蚊畀D咁既野

仆街垃撚圾

唔知幾時先有個好用既............

用住水凝先啦無謂做白老鼠

仲諗住呢個牌子咁大間ok啦

早知淘寶無咁嬲

我張原廠貼起曬泡泡 都未知換邊張好

講到尾 點解係無人用返原裝
除左無左一角 我覺得唔差

咁易花

就係花左先轉

firefox send都可以既

WiFi direct係咪所有android system都支援？

再換過囉

長開nfc 唔覺有咩分別

上佢官網換?會幫手痴埋?

上CS講好似

用s9+經常坐西鐘拍唔到，坐巴士要拍2、3次先得，已經放棄用返實體卡算。

就係唔知有邊D信得過..

西錢有d閘機係廢d，實體都唔係成日得，除非拎張卡出黎

頂唔撚住 一陣上去貼TRISKIN
5舊水 但睇報告好似唔錯

T

Thales啲嘢係咁架啦

兆康站 20號機呀 垃撚圾

我又冇特登去望慳電膽喎依家喺望一陣個mon 眼就開始唔舒服，用了一星期玩手機時間降低左，之前冇諗過會咁，攪到我想轉8or or xr 算

你較幾光?
愈暗愈眨得勁
我係玩得耐先覺得眼攰

大約一半左右，我剛發現個oled saver app其實有冇用架？

港行又有更新

聽聞低過一半定3分2已經眨得好勁

未用過但上網睇好似都幾有用
可以一試
閃爍保護 App 很巧妙地先提高了螢幕的亮度，讓系統「以為」不需要進入 PWM 調光模式，先解決了頻閃問題。但夜裏亮度太高又不舒服，所以又關閉了一部分的像素點並加入黑色「濾鏡」，讓肉眼可見的亮度維持原來的舒適水平。

如果唔得真係要換lcd機啦 因為oled易睇壞眼係事實

唔好玩人
以前弱智果陣 覺得盞燈好靚就邊食飯邊望住盞燈
之後暈到想嘔咁際 成晚對眼望野都有個光印係到

靚 vs 壞眼
愛靚唔愛命是常識

咁樣算唔算

試下開防藍光 會睇得舒服啲
不過會上癮越開越勁

平時夜晚床上習慣較到最暗咁用手機，我初時都唔知咩事，之後改用自然mode加咪藍光濾鏡都唔得。oled 嗰mon 真係好靚，不過可能唔係人人受得住

你係暗既環境先用你岩先講果個app
上網睇話如果長用個app會幾食電同易有烙印
因為佢係將系統光度較最光 再用個app較暗
所以白天夠光既環境就冇需要用啦

而家用lcd mon嘅機幾乎絕跡咁滯
大陸嘅廠開始多咗俾用家揀類dc調光
希望其他廠都會跟進

thanks,我會試下先.不過我日光下坐車玩一陣都會有頭暈感覺,再試一排唔得可能真係要換機了

係囉,叫最新lcd機好似得XR,不過M字額...

touch gesture 都有幾個mode
但始終可自定的功能唔多

就係普通hardware key 的按鍵, 而且算軟
以前elite sport 個種仲硬

buds 的又太sensitive, 由iconx 咁多代都無改過(可以samsung 唔覺得係問題

loca glasses?

坐車玩應該唔關咩mon事啦
睇書都會暈

係呀

print 左最穩陣

應該係貼唔緊, 離邊

如果個touch 反應好的話, 應該係好用過硬件制

環境音當然唔及除落黎聽得清楚, 問題就係成日除唔方便

htc

唉……
其實之前htc真係唔錯㗎
而家

有update

android 4.0以上應該原生已有

Note 9有更新

應該手工問題

有冇得去胃信換痴過張新

無啦，唔係胃訊痴

不如算啦比500去ray ma 貼啦

有咩分別

用緊 無問題 乜問題都無 服務又好

換下換下都過左500 啦